{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_010561",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "근재집"
    },
    "text": "根在家 (근재집)\\n\n奎章閣図書。竹川定陽編集・刊行。古活字本。全32巻16冊で、高宗年間に刊行されました。巻1には賦や詩が、巻2~3には詩が収められています。巻4~20には書があり、巻21には序や記が掲載されています。また、巻22には是非や題、銘、蚕、撰、伝、論、説が、巻23~26には雑著が収められています。巻27には葬文や故文があり、巻28には哀辞や行状が収められています。さらに、巻29には権名、巻30には名が掲載されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "奎章閣図書は何巻で構成されていますか？",
            "answer": "奎章閣図書は全32巻16冊で構成されています。"
        },
        {
            "question": "奎章閣図書の巻1には何が収められていますか？",
            "answer": "奎章閣図書の巻1には賦や詩が収められています。"
        },
        {
            "question": "奎章閣図書の巻4~20には何がありますか？",
            "answer": "奎章閣図書の巻4~20には書があります。"
        },
        {
            "question": "奎章閣図書の巻21には何が掲載されていますか？",
            "answer": "奎章閣図書の巻21には序や記が掲載されています。"
        },
        {
            "question": "奎章閣図書の巻22には何が収められていますか？",
            "answer": "奎章閣図書の巻22には是非や題、銘、蚕、撰、伝、論、説が収められています。"
        },
        {
            "question": "奎章閣図書の巻23~26には何が収められていますか？",
            "answer": "奎章閣図書の巻23~26には雑著が収められています。"
        },
        {
            "question": "奎章閣図書の巻27には何がありますか？",
            "answer": "奎章閣図書の巻27には葬文や故文があります。"
        },
        {
            "question": "奎章閣図書の巻28には何が収められていますか？",
            "answer": "奎章閣図書の巻28には哀辞や行状が収められています。"
        },
        {
            "question": "奎章閣図書の巻29には何が掲載されていますか？",
            "answer": "奎章閣図書の巻29には権名が掲載されています。"
        },
        {
            "question": "奎章閣図書の巻30には何が掲載されていますか？",
            "answer": "奎章閣図書の巻30には名が掲載されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 160,
        "QA": 343
    }
}